有圖 柯士甸當眾推車

遠睇以為D人打側推部車 想推反佢

點解唔係車尾推
車頭推會輕啲？

好兄弟唔錯
幾好食的

張圖好似第三人稱咁好搞笑

個頭好撚光